女朋友話疫情未完唔比錫咀仔

點處理

你咪錫佢條 j 仔

錫第二度

訓醒未呀 你有女朋友？

Btw感情問題一律分手

我照錫 冇乜所謂

唔錫嘴唇咪錫陰唇囉